721 challenge 有冇得諗？

Facebook, Twitter or ig share 鏗鏘集或有關721嘅新聞，然後tag 3個人

同温層活動？

你可以tag名人，藍屍friend同親戚㗎嘛